再三提醒勿硬淡

見跌追跌
見升追跌
咪呀阿羊

留名睇聽日基本500啦